n賓出左發了，大家好自為之

怪唔之得隔左咁耐都唔能覆我

有冇玩榨菜同路由器？

搭巴士都係企算

樓主是nben funson

不 我係藍絲

推

我撤退了

Nben咩都敢做
我自己條命緊要d

港父今日守大馬路

‪ 聯署制裁香港政府發動元朗「國家恐襲」

熱狗又搞事

真六日子?

yes之前個個bam撚左

空調新界巴士路線268C，為香港九龍巴士的其中一系列路線，主要為元朗市至東九龍的黃大仙區及觀塘區居民提供服務

今日返工？

佢係nben隻狗
一有命令
咩都做得出

樓主稍後會回應

果次kagawa帶隊

屌 等緊268c

放西鐵？